有冇人鍾意X Japan?

Endless rain , Tears , 紅...
呢啲全部都好正

we are x

以前姑媽汪都係x japan fans

真係會聽到喊

好掛著 Taiji同Hide

crucify my love
if my love is blind

hi

weekend, silent jealousy, world anthem

Silent jealousy
好鍾意hide

講心唔講金

endless rain

Taiji

聽slient jealousy搵返bass聲出黎最開心

台妹change my live

除左slient jealousy, X Japan有好多歌個bassline都好突出架

Hide

有冇人會去睇yoshiki 個音樂會？

咁岩我呢兩日先岩岩認識x japan
瘋狂loop endless rain, say anything同tears
完全沉迷左

想睇 見到仲有飛賣 不過身邊冇人有興趣

x fans

Loneliness, your silent whisper~

有時唱到9嗌個d位真係唔識欣賞

Fill a river of tears through the night

呢排loop返
forever love
say anything

不經不覺聽左7年了，聽極都唔厭
We are X

Let me forget all of the pain
all of the sadness

Weekend weekend

Art of Life

born to be free
Will be forever free to love

d慢歌真係好正

臨尾成班觀眾大合唱十分鐘個下好感動

好中意yoshiki 有d想同佢hehe

Btw 結他佬

真係好正

準備睇佢地套紀錄片

The last song
結尾嗰度用一直冇出現過既小提琴聲黎做ending
同時亦係X Japan (1997)最後一首歌

"一點一滴消逝的 正是我們的回憶"

X Japan d 結他solo好撚正

呢個有時都真
有冇巴打係聽唔到Alive呢首英文歌係唱乜歌詞

之前係尖沙咀睇美國場live睇到喊
12月13日HIDE生日睇we are x
29號去聽yoshiki音樂會

endless rain真係經典
forever love都係
仲有hide 既tell me

第一次認識x-japan應該10年前
當年仲有alice nine
同埋全盛時期周杰倫

以前讀書好多野仲記得
出左黎做野呢幾年好似無咩印象可言

人大左好似無咩野好深刻/值得留戀

誰找我

Art of live

之後你用啲時間睇下每首歌嘅意義會對首歌更有感覺，好似tears咁,係yoshiki個呀爸自殺後yoshiki寫嘅,所以yoshiki一彈呢首歌都會喊

屌

g瘋都係x fans

呢個可以話係佢地嘅特色 比第二啲人咁做我會接受唔到

you say anything
just tell me all your sweet lies

近排都拎黎聽返 好正
Btw 好似有套類似紀錄片既戲上 就快

Orgasm

Kurenai

冇人提rusty nail

X Japan的生與死

Dahlia

死與生

見到呢個post，又會去睇yoshiki classical concert嘅人
麻煩呼籲會去睇嘅人唔好亂鳩咁大合唱/打拍子/鳩叫
呢場係管弘樂演奏會，請靜心欣賞
例如endless rain咁可以大合唱，但art of life麻煩就收收口唔好嘈
piano solo位唔好跟住打拍子(09 hk live就係咁撚樣 )
仲有art of life最尾有個位會靜晒
其實首歌係未完，麻煩唔撚好鼓掌

Endless rain

其實呢啲情況真係好討厭 :-

請廣傳，唔好失禮香港

好撚正呀

試過去其他concert亂鳩咁打拍子，真係好討厭

rock concert我都算啦
希望佢地classical concert唔好咁撚痴線
因為好明顯大部分去嘅人根本冇聽開classical

有冇巴打覺得純音樂 crystal piano version嘅個四首歌夜晚熄燈聽好正

Drummer ! Double bass !

當年搵嚟搵去都唔知呢四首嘢到底係出自邊一隻碟
我知係unofficial，大部分人dl都寫係出自xjapan on piano呢隻，但實際其實冇
反而hide嗰堆unofficial crystal piano ver我搵到碟

唔係official咁係邊度無啦啦變出黎

應該是有碟，但完全搵唔到邊隻

Last Live 好撚正

睇到X Japan用盡氣力係last live唱最後首歌個陣 真係好感性

We are X~~~~~

我淨係諗起rusty nail出黎個下已經成身起雞皮

hide

真係好鐘意TaijI
冇佢係到既X編曲少左份爆炸力
Bassline就緊加唔洗講 佢真係影響我好深
基本上我彈出黎既bassline都係佢style
Voiceless screaming
雖然聽聞Heath手bass都唔差 但同taiji比就真係差好遠 聞說X每次出live yoshiki都會偷偷地教細heath支bass
真係唔明點解yoshiki當年會炒左taiji 我睇完yoshiki自傳同套紀錄片 佢係入面都係唔肯講

充滿攻擊性既bass

2個唔講手bass邊個勁d la門外漢

但taiji舞台魅力真係超晒班

門外漢我講我自己唔係話緊巴打

weekend

月尾睇yoshiki

想問而家we are x film仲有冇場？幾時？

早期blue blood時代d歌 bassline又頭lead到尾咁
Alive, Give me the pleasure, weekend, Sadistic desire, xclamation

第一首接觸x japan既歌

其實taiji走係必須，佢手bass勁都唔在講，編曲又得，結他又得，yoshiki確實唔可以比一個咁強大嘅人留係X Japan，太唔平衡啦

全盛時期既taiji又靚仔又鋼條身型
利申：非gay

你既意思係yoshiki忌才？
睇佢地自傳講佢地2個經常因為隊band既問題嗌交，taiji唔滿意yoshiki用哂自己作既歌黎出碟，yoshiki又唔滿意taiji d bassline走得太花太搶。
佢地走埋一齊好大原因都係hide，可能佢地真係注定夾唔到，2個都係完美主義

X Japan套紀錄片比利比利有得睇

識貨

我都鍾意有taiji果陣既x

忌才又唔一定，不過性格不合就一定架啦。Health加入都係因為Hide

silent jealousy我要特登搵bass cover先聽到成首bass大約係點可能我道行唔夠高

jealousy之前果d歌既bass都比較出同埋好正，層次昇華左

不過聽咁多首歌個鼓聲好似特登校大左咁(cd)
個人覺得鼓聲太大

呢個得鼓同bass

根據自傳講係唔關事

入場啦，唔好做港蝗

鳩噏到

piano solo之前果一小段bass solo真係好正，次次都會跟住哼條bass ine

依加邊度搵到咁多樂器方面都發揮得咁好嘅band

Lm

我都係1213睇

YOSHIKI本自傳邊到買得返
買過兩本 兩本都借左比人無回頭 屌

點會借比人架

Art of life 真係好正

我有 唔會借嫁

呢個真係都市傳說

到底傳說中既new album幾時會出

好撚鍾意tears

Taiji
自傳講到好偉大忍痛叫佢走

仲要木結他同唱歌都勁

一山不能藏二虎
係Hide就得人先夾到

同埋yoshiki好錫hide
隻隻碟都有啲hide d歌
但taiji就無份

Dir en grey

X

我有,賣畀你
人大咗慢慢只係中意HIDE 短暫嘅嘢係美好而永恆

高登仔吹出嚟先

最新日期係3月3 (好似係 )

taiji本自傳都冇講原因，你就知咩事
其實唔難估，會影響成隊band，又日本樂壇，來來去去嗰啲原因

唔好鳩噏，ok？
vv, blue blood, jealousy三隻碟都有taiji作曲
jealousy仲要係全員參與成份最高嘅碟
(雖然我諗好大原因係yoshiki入咗院作反 )

尋晚大阪classical concert setlist
唔知今晚點

95 :
◆SMAP25fYZw
2016/12/05(月) 23:31:12.96 ID:M3Cue1JE0
YOSHIKI CLASSICAL

1部
1.Amethyst
2.Miracle(SE)
3.LAST SONG
4.Forever Love
5.Golden Globe
6.ROSA
7.La Venus
8.Anniversary

二部

1.tears
2.miracle
3.薔薇のように咲いて…
4.hero
5.愛する人よ
6.swanlake
7.without you
8.紅
9.Artoflife
10.EndlessRain

隻隻碟得一首咋
Blue blood 好似無添
但hide長期兩三首

仲有yoshiki成日唔俾佢d bass玩到咁花

唔該巴打

vv 3首 (1首同hide)
bb 1首 (同hide)
jealousy 2首 (yoshiki自己都係4首)

最尾呢句係你吹

屌你 我都想要yoshiki本自傳

邊度會有？

滿到仆街

最多位好似amc Pacific place
不過pp唔知會唔會特別貴

自己睇囉，使乜理人

值得睇的

會睇，睇下上網訂唔訂到先，個朋友唔應我，我就買單位算

我都去睇啵29號

洗唔洗班套踢死兔去睇

留名

正常classical是要，但呢場都唔太正宗，可以唔使都得

我諗住smart casual 去算，同媽媽去睇
尊重場合尊重自己

Blueblood好似得xclamation係taiji有份作

係咪吹就唔知啦
我bass師傅都係話yoshiki唔比佢玩咁花
但heath入左之後d bassline的確係冇咁花同咁出

香港人好興呢類鳩噏
其實係heath條友根本都唔出，你見佢而家solo碟都唔出就知

你咁講，hide其實都係得1.5首
根本都唔太關咩hide taiji邊個多事

倒不如你話hide喺xjapan生涯有1.5隻single

記得唔好鳩拍鳩叫

推

就係因為咁先入到隊

係
佢哋應該都唔想再入麻煩友

就係麻煩友先令到啲編曲咁豐富
X時代佢哋嗰種氣場真係

vanishing love

jade+ rusty nail+ kurenai
endless rain
weekend
tears

第一次睇last live好震撼
由member介紹 到rusty nail開場係咁閃 之後噴火
睇到我
加埋yoshiki solo, hide
好深刻
完整last live我睇過十次有多
係我人生第一個偶像

個人認為09 live最好
後來sugizo solo太搶 唔夾首歌

09嗰次都幾明顯未磨合好喎

條list有改動
愛する人よ真係小川里美唱，之前niconico rehearsal都見到
miracle都係佢唱，唔知幾時真係可以有隊choir唱
唔知幾時肯玩es dur piano線，明明有rehearsal

384 :
整理番号774
2016/12/07(水) 0158.72 ID:/4cGSBp70
セトリ誰も載せてなかったので念のため書いておきます

18時56分 開演アナウンス
19時00分 指揮者入場

第一部
1 I'll be your Love

We Are X映像→いつものMiracle映像
YOSHIKI登場

2 The Last Song (Kaite）
3 Forever Love
4 Golden Globe Theme
5 Rosa（Kaite）
6 La Venus
7 Anniversary

（15分休憩）

20時30分～
第二部
1 Amethyst

YOSHIKI登場

2 Miracle（小川里美）
3 薔薇のように咲いて桜のように散って
4 HERO（Kaite）
5 River of the light：愛する人よ（小川里美）
※銀河の星空をイメージ とのこと
6 白鳥の湖
7 Without you
8 紅→（名無し曲）→Art Of Life
9 ENDLESS RAIN

21時55分終了
婆の突撃

22時05分終演アナウンス
※アンコール無し

就係咁su手結他solo先冇咁搶

隔離post講luna sea

Voiceless screaming 真係好撚好聽

最後果段d吶喊

其實X-JAPAN d新歌已經唔好聽
舊歌畀咗sugizo彈都冇哂味道
其實冇咗HIDE嘅 X我覺得似叫YOSHIKI PROJECT多D

由頭到尾都係yoshiki project，接受現實吧啦一日到黑hide

blue blood d bass都

留返啖氣啦爽

我日日翻學都聽endless rain
endless rain live 同埋 endless rain live 同埋其他 endless rain live
係咁Loop成個幾月

原來有X仲有首歌叫Endless dream

某校勁band week end

link

Like a river flowing to the sea,
You'll be miles away and I will know
I know I can't deal with the pain
No reason to cry

乜柒都唔識啱啱先睇緊endless rain嘅live
好感動 隔住個mon都feel到果份瘋狂同投入
宜家先識真係太遲

而家仲偶而會聽下

We are X!

Hello we are X!!!
買唔到套戲即飛，慘

最後大合唱個下感動到我

鋼琴個幾粒音靚到 Toshi把聲好聽到 好感動

天地有正氣

有冇巴打聽一隊band唔係enjoy啲rock
係enjoy啲 ballad 抒情歌
X Japan 啲ballad songs係勁好聽
就好似Beyond
個個都聽海闊天空 光輝歲月 灰色軌跡 呢啲ballad歌

Ballad collection

唔會太遲嘅

平均15歲就聽
我就20

話說 下星期出新歌

x

睇過一次live之後愛上咗

Taiji同slash好似

想問好耐
係咪抄佢look
記得taiji係guns fans

好記得第一次係youtube睇紅既last live
一見到hide就俾佢d頭髮嚇親 睇左十秒就熄左
過幾日再迫自己睇多次
深深愛上

嗰時高登有人share art of life
覺得啲人頭髮咁奇怪
首歌又咁長唔知想點

細細個啊哥已經推薦我聽hide啲歌 一聽就聽左十年 其實首首歌都好深印象 唔知點解loop極都唔會厭
每一次聽唔知點解都會好感動

lm

喺呢度貼開新聞，大家可以支持下

我勁中意I for you

其實係抄Duff McKagan

la venus
we are x主題曲

We Are X | End Title - La Venus - YouTube

【X JAPAN 】 La Venus -Yoshiki Piano Version- (高音質マスタリング) - YouTube

GAF⋯仲未執
我好多老朋友係個度

而家啲forum未執都好難得了
我都係拎嚟貼新聞

睇完 we are X 就好掛住當日佢地d演唱會

睇今日？
可唔可講下ending是乜歌嚟？

新歌

套戲睇到講Hide同唱without you,差d

幾長？
最尾畫面有冇出end credit

我有4張We Are X film 16號晚apm既飛多左（D FD唔得閒睇）唔記得頭三定四行

有冇巴絲有興趣睇？

咁前
有平？

主音個人作品好多都好正好舒服個音樂風格聽到

toshl時代定之前先

我都覺得係 佢把聲唱抒情好聽d

諗起以前有x既forum，全名已經唔記得

我仲有張會員卡係度

hide
英年早逝##f

hide今日 生日呀！！

hide生日快樂

但果啲歌係佢個邪教前妻個教會
佢先唱

你又知佢講嗰啲？
hoh前有solo，而家都有solo

Hide生日快樂

HIDE 生日快樂

Hide生日快樂 過幾日睇we are x

HIDE Happy Birthday

hide 生日快樂
we are x forever

係啦 有會員卡架咩 我都唔記得
以前日日上

hi

呢度有冇人會買vip package其實？

睇完we are x

岩岩睇左戲

Last live 個陣toshi係yoshiki 隔離唱唱下

啱啱睇完we are x
yoshiki話願意用一切去換再一次同hide同taiji同台演出，睇到我

我淨係記得張野係因為呢個forum有..
我都唔知有咩用

pish

想當年成日笑鳩呢個forum低汁，好多5p mk潮童
不過照計而家都大晒

有冇巴打有x japan flac打包

多謝

我睇到呢到都眼濕濕

Heath 咩心情

當時既X
年少多好

打你老母

邊度有we are X 睇

一係聽mp3一係買碟啦

之前YouTube 有條片 係個大球場唱 紅

2012年

依加搵唔番

上映緊

不過都幾爆下，唔知會唔會再加場
我諗佢留返聖誕啲期畀其他正常戲上
但老老實實we are x個票房應該都好過唔少電影
開咁多場都爆
當初我仲諗住電影節嗰三場已經算係極限

原來加咗4場去1月

同好

利申：鼓佬

白嫖都有要求

Art of life

X 時期的歌
Rose of pain
Blue blood
X
紅
Voiceless screaming

X Japan
Art of life

套戲堅正
鐘意x既一定要睇
我女朋友無聽過x完全唔知係咩比我強行拉左去睇都睇到佢喊晒

Bugaboo

諗住搵近既戲院
不過要星期一先有

fans lm

我會睇呀，想問有無大概setlist

佢facebook有貼
同埋前面都貼過，好似係

睇嚟真是冇人會買個搵笨柒嘅vip package

新曲得Jade 好聽

I hear knock on the door

btw巴打搵到人睇未

除左可以睇30分鐘rehearsal仲有咩吸引

八年fans 人生第一次睇演唱會就係睇x

上面有巴打討論heath同taiji bass出唔出嘅問題，我覺得係出dvd果陣真係較細左聲，如果上網睇dahlia tour bootleg d片heath d bass其實好正常好出，復活之後嘅live比起復活前有出dvd果d live d bass都出左好多。Anyway就算係咁都係taiji較好，只係heath無d人講得咁差

聽左十年都係咁正

昨晚單拖睇左wearex
好正
Toshi入面講 演唱會後 想自己一個(大概意思)
睇黎邪教影響既後座力真係好大

其實heath真係唔算差，只不過佢係無taiji咁鮮明既形象先咁大對比姐

有冇人真係去過橫須賀拜過hide

剩係去過築地本願寺

成日活係taiji 陰影下面

Dahlia (碟) 無咩bass喎

真係好慘， 成日比人咁比

未阿，今晚19:50，有興趣留聯絡方法

人比人

過左咁多年，仲比較？
真係fans就無謂再比較。

橙同蘋果，點比較？

push 極都冇用，實有班柒頭皮唔知點解咁撚鍾意打拍子，好似吸毒咁唔打唔撚暢快。

有無諗過其實唔係個個鍾意作曲，好似pata咁根本只係鍾意彈，你叫佢作曲佢話隊吓啤好過

睇你地講套片好似好好睇咁

係ok的。

如果你本身已經好清楚yoshiki嘅事，咁就留意吓其他人講嘅嘢，會有d衝擊的。

香港人特別鐘意打拍子 仲會越打越快 鍾意大合唱 當左自己去左red box 鍾意夾硬製造同偶像既回憶 12月頭唱silent night 鐘意係MC個時大叫 尤其係aishiteru 特別的柒。

巴打我有興趣想要一張 介唔介意telegram我 我id係cklauarkei 唔該

隻手唔知做乜事係要拍，把口又以為首首都跟住唱先係diehard fans
呢啲應該就係香港演唱會觀眾基因

pata, heath都好明顯啦
btw, 你用咩回搞到啲quote咁

你睇廿幾年前beyond演唱會，當時其實都已經係咁
家駒都屌鳩佢地亂鳩咁拍
基本上係一代傳一代嘅基因

我有 晏d 放上黎

嗰個垃圾打包就算啦

仲有就係睇乜show都坐晒係度

噤個quote制quote

我都係 whatsapp 六二x3 四987

但係我驚場classical啲人會低起身

app? 唔會咁喎
用緊啲非官web版？

唔係呀，官方app

Taiji 點會唔鍾意作曲

Dry your tears with love

有講佢咩

We are X

睇唔明你電話

聽咗3年，第一首聽嘅歌係Endless Rain

62224987

我宜家日日翻學放學翻工放工搭車
都無限loop住 endless rain cd/live version

上面quote左喇
睇清楚啦

由頭到尾都係講緊taiji

"LA VENUS" DE X-JAPAN PRESELECCIONADA PARA LOS OSCARS ~ Hikari No Hana

Endless Rain段solo

聽左X咁耐終於認真聽下heath手bass
唔同玩法但唔錯喎

聽幾多次都會覺得好震撼

完全聽唔厭

想問首jade可以點搵？跪求！
上網完全冇，得YouTube
買碟，download都好

Apple music / spotify 都有

Apple music唔見jade

唔知係咪叫apple music 定itunes store 個到有得賣
但係唔知係咪日本限定
我都係google 打jade m4a download

itunes jp先有
唔知點解佢啲歌好興出一陣就落架，可能係為咗慳上架費

你都幾cheap，幾蚊一首歌都google dl

唔係呢個問題，係香港itunes冇呀
Sportify有都冇用！
仲有冇方法呀

唔係唔想買
係搵唔到
我都想買番iv 同 jade

我知，所以我只係話佢知道itunes store有但用呢啲方法搵

而家應該得返日本itunes store有
香港係初初出嗰陣先有上架，手快有手慢冇

今晚有冇人直播睇nhk songs?
la venus首播

x2
但聽聽下更加鍾意weekend, 紅, joker, tears, art of life

上網dl囉
320k唔難搵

Vanishing love, I'll kill you, Blue blood

想當初我接觸X ，淨係聽佢地聽咗3年。 (8成佢地2成其他)

每一個riff 每一下鼓都存在在血液裡。

岩岩先講完做人唔好咁撚cheap

聽完la venus, 正的

X JAPAN「La Venus」LIVE - YouTube

正？
sure?

我只係覺得又係個隻復活後嘅yoshiki風格，明明以前ballad唔係咁行貨的。以前嘅ballad係入心入肺，但呢幾年.…...

坐擁強大嘅結他手兩枚但叫佢哋掃chord......

我暫時都係聽返ballad collection 算啦。

你都是唔啱聽新，聽返舊啦

今日睇完we are x the movie

睇到喊左

我廢...搵唔倒
想比錢都買唔倒！

平時band post 有8成都會提及主音 但x japan 剛剛相反 個感覺好奇妙

因為屈機到冇野好講
50幾歲仲可以真聲上high Eb
呢個世界仲有邊個得
林子祥都冇咁勁

同時都唱唔到低啫

band sound仲要係heavy野的確唱高音會着數
好有感染力
好似muse咁

幾時有world tour
以前太細個無錢睇

麻麻地toshi

講真 歌詞又係 rose rain tears life ......
開始有少少技窮
同埋Toshi唱腔開始old-school左
首歌多左用震音

以前剩係用最簡單最直接ge高亢(最多略帶少少聲沙)
就好似阿Lam個種
超鍾意

BTW 始終都係ballad collection隻精選世界級
We are X

原來呢頁已經有巴打早過我講阿Lam
本人覺得阿Lam屈機d
唱足40幾年 無間斷
Toshi都中斷過10年 而且試過唔少高音失手
阿Lam少d
Toshi高音比較響d 但好似冇高音到High Eb喎 有ge求邊首歌
我覺得最多High C-D
反而阿Lam好多首都high D D# E 有首F

BTW 宜家演唱會兩個都仲未要降key
兩個d高音都好響

嗰10年其實都仲有唱

阿Lam可以唱好低
音域極之廣

聽完首La Venus 真係有少少心酸......
喺呢個ver. 感覺呢首歌連2007後X Japan嘅作品嘅水準都突破唔到

x japan既歌大部份有練過下

不過夾band好難夾到x japan既歌....

彈到都無人唱到

X-Japan啲聽咗十幾年仲聽緊

Toshi宜家live 走多咗好多音

我地聽開果首tears唔係作比老豆果首tears

邊到有唱到9嗌？咁dir en grey果啲又叫咩？

紅有E flat
X有E
不過今時今日live失準都冇辦法

btw yoshiki離題點解可以唔老，純靠化妝？

過返隔離post講啦

日本band中呢個vocal唔算勁
京就真係勁喇
就算河村我都覺得好過toshi
Toshi其實唱抒情仲好聽

?

只能夠講新型xjapan唔適合你了

Jade 同 IV最好聽
Born to be free 都ok不過嫌佢成日born to be free 太長氣
新歌未聽

點解樂迷對x japan 咁高standard？

因為呢幅高牆，係x japan 自己親手建立的。

你睇返多年訪問，每逢有後輩樂隊話佢哋鍾意X，都會想去 “學”，“超越” X，因為X係開天闢地咁濟 。

但而家連X 自己也超越不了X。

這個程度的ballad，就當交貨?

音樂係由心而出嘅嘢，yoshiki 或隊band本身隨時日流逝心態變咗，呢個冇問題 - 比以往較為正面嘅歌詞亦不能算係壞嘅改變。

但新歌大部份都係衰編曲 ，總有
個位你覺得咦做乜好似柒咗 - 復活後亦已經討論多年或多次 - 無咗hide無人識編曲。

yoshiki 做到盡都係而家呢個level ，亦唔見得其餘4人對於編曲能夠做得到幾多，提供得到幾多林生[肯接受]嘅建議。

拉皮?

x 紀錄片入面有素顔片段，其實都好殘，大概個人瘦兼做開運動所以keep得好少少掛。

We are x

Agree , 好有feel

exactly 就係突破不了自己建立嘅standard。

復活後做得較好嘅我覺得係iv.

其餘什麼born to be free, hero ，水過鴨背。

點解好似冇人講without you? Toshi 係Hide 個葬禮到唱without you , 我每一睇個video 次次都會喊

同意

不過我只可以話隊員已經唔同
最hit果啲幾乎全部都有hide & taiji參與編曲

聽x樂器既聲都好值
pata 寫既 riff (standing sex) yoshiki既鼓 taiji寫既bass line

講到結他solo weekend 同silent jealousy 真係無得輸個人認為

早幾日先搵返黎收藏

我見佢iTunes 之前出左新版born to be free, 唔知幾時先出cd版

weekend 的話blue blood ver 其實都不太討好。柒柒地咁

嘩但你個weekend 95簡直係顛覆性，d riff 實在豐滿咗，yoshiki 打鼓到一半跑去彈琴之後仆返去打鼓，段solo直頭係核彈級爆發力强仲要好聽咗咁多

如此高standard，其實唔係樂迷一廂情願嘅期盼，係隊band你地自己話架 - 我計你復活之後至今9年，你成日話錄音錄音錄音錄音你整首咁嘅嘢比我?

有冇人有見過SKIN 個場live 嘅高音質版本？
SKIN 集全日本最正個班人咁濟但係就係冇得睇返
Btw SKIN 個首比TOSHI 唱完全唔掂
GACKT 唱得好好多

老老豆豆其實等左佢隻album等左咁多年
一次又一次既空頭支票
等到心淡曬

Agger

咩新版

覺得唔啱聽就唔好留意咁多了，爭自己辛苦
重組都已經咁多年，要失望都唔係今日嘅事

我好鐘意聽ALIVE
有冇同好

難聽啲講
唔X Japan
都唔係以前啲歌果種感覺

Alive, rose of pain, art of life 三步曲

IV 同 Jade 都要有啲以前dahlia果陣種感覺
Born to be free已經啲編曲感覺平凡左
去到呢首

Toshi把聲其實好薄同埋唔powerful
唱ballad好聽好多
新x japan既歌岩佢唱d

你估真係咁多人一直追開咩。

我會繼續期待佢下一首，每日都要聽X歌

lV 個bass line 好正

時代の風が強すきて

唔覺IV jade有以前感覺

難聽啲講，是你冇聽開啫
自己聽下glay嘅rain

唔使期待，唔係你想要嘅嘢
除非你buy violet uk

修哥心水清過好多人

嗰陣唔知邊篇華文吹出嚟

alive好似邪教歌嘅feel
但我聽左咁多次都完全聽唔到歌詞唱乜

睇你對X Japan死心未o既o者

早期歌係咁，睇歌詞囉

要死心嘅快啲，唔好又要睇又要屌啦，重組後畀足接近10年時間你都仲未屌得走

有咩歌係violet uk架
我聽yoshiki classical都唔係好知

Alive邪教
不過我唔係睇文
係我自己覺得似三步曲

VIOLET UK God Bless You - YouTube

ballad ：

Angel，之後xjapan隻鄗碟會有，但原曲是vuk，解散嗰隻寫

Red Rhapsody，呢首好正，但而家封印咗

嗰個人睇法咁啱同你一樣

有次聽完ALIVE個Solo真係不能自拔
下次真係要認真聽下係咪真係有三部曲feel先

我覺得首歌好似差咗段結他solo
同埋成首都好似太平淡無乜起伏咁

歌詞冇新意，編曲平淡
好似為出而出咁
求其出隻歌然後繼續搞佢自己個solo tour

不如你講下其實你明唔明首歌講緊乜，睇怕你都係冇睇we are x

香港09, 11 其實有冇出過碟???

hide 走咗之後冇人識寫solo
Sugizo 係born to be free 個段真係食撚屎

Hide 佢唔係x japan 寫啲solo都好正

復活後所有live都沒有出過碟。

we are x

btw佢個記錄片係網上有左高清中字好耐幾個月前係acfun睇左，以為係好耐以前o既記錄片

我見YOUTUBE有香港09, 11 既CONCERT VIDEO, 係OFFICAL 拍同收聲既, 一直都搵唔到碟

咁講啦，復活後2008到今日嘅咁多場live，都冇一場推出過完整一場嘅碟 (bluray dvd cd).

留意，我唔計wowow現場直播個d。

有錯請其他師兄補完。

所以先覺得we are x 珍貴

邊到有得買以前啲碟呢
想買完可以電腦聽
音樂app kkbox果啲 得 endless rain果啲
選擇好少 同求埋last live 既碟

而家買碟好幸福，噤個制搞掂。

以前行晒東京都可能得2隻中古，一隻全新炒價。

唔知有幾多人記得初版last live DVD炒到千幾蚊港紙

信和有啦
使乜上網啊

我中學就已經係信和橫濱蒲

我見佢講到完全搵唔到咁咪試下指引下佢囉

好多人話林老闆呃錢㗎喎

你amazon連國際運費都可能平過黑店喎。

或者你去開日本直接amazon寄酒店運費都慳返。

全部都係wowow/fujitv/tbs, 唔係就dmm

要買碟既話 豪買好 唔豪咁買都好 有好多方法既

貴到仆街

不過有多餘錢嘅冇所謂嘅，當振興下香港經濟

點會貴得過日本買連運費
同埋可以買二手嘛

有時hmv同amazon都會做特價 你買多幾隻一齊ship應該平過黑店 不過黑店都朝可取之處 時間就是金錢

唔好意思，就係貴過
呢啲嘢我好清楚，唔使拗

二手都平過㖭可能，話埋你聽

we are,,,,X

好勁，屌你老母
其實睇買多定少

同埋香港d x jp碟炒貴晒

係信和賣得貴
講緊amazon買隻二手連埋個運費真係未必貴得過佢

始終真係老左

有去戲院睇上年名古屋live
睇到佢打其實有啲心痛

今晚入場睇we are x
好興奮

記錯時間睇少左半個鐘

鍾意咗咁多年，我佩服佢地仍然有個心去挑戰世界。

不討論新歌質素，佢地暫時仍然算有能力去做想做嘅嘢。 唯一可惜係呢個機會嚟得太遲。

日本仲有好多好band
可以做下培育既

係解散時期yoshiki produce 過嘅新band全部全軍覆沒咁濟

叫做多d人識少少個隊Trax因為翻唱過tears，最後都係不了了之。

(我唔計dir en grey , yoshiki 只係監制做幾首歌)

Dir en grey本身就神

同意 最好都係得 I.v.

對於diru，yoshiki 做嘅只是錦上添花。
所以我唔計係佢produce。

真係佢produce個幾隊我連名都唔記得，以前extascy records個網有。

套戲話hide同taiji都好想出國
依家要幫佢哋完成心願

見到京做X手勢笑咗

屌好慘
見到兩個咁撚勁既結他手係首新歌度掃chord 掃全首 WTF
Pop到

其實就算唔計人種問題
當時佢哋嘅形象/音樂類形喺美國嚟講都已經有啲過氣
之前睇過有篇we are x嘅review寫得幾好
就係話90s嗰期已經開始興grunge，而x仲係玩緊power/symphonic metal (呢類其實都唔多上過主流)
過咗80s之後的確都已經唔太算係hard rock/ metal嘅天下
佢哋個形象仲要係7-80s嘅glam rock/hair metal咁款

其實你講唔出名而佢produce過嘅band同diru情況係差唔多(只係diru後來紅得起你先識)
因為當時佢produce嘅嘢其實都真係純粹係produce，都係幾首歌咁

有提供過曲目同落名係powered by yoshiki嘅band得trax
解散前就得glay

咁其實佢地係歐美紅唔紅

出名，個個都we are X
外國啲投票次次都係X Japan 贏
symphonic metal/neo classical metal 依家都好多隊玩緊(日本就galneryus,versailles會比較有名氣)

唔紅，只係叫做小眾
未去到草人artsist嗰啲真係99.9%係自己人打返飛機

佢地而家都未去到dir en grey嗰種程度(都唔紅)
真係要講babymetal紅好多

fans問題咋，夠死忠
呢啲嘢唔好拎嚟打飛機
投票嗰啲對手係metallica, ac/dc, gnr呢啲，一樣fight得低佢哋
唔通xjp就紅過佢哋？

打錯字，係華人

正如一隊jrock/vk band嚟到香港，要動員到500-1000人應該唔難
咁你又會唔會話隊band是好紅？

強如xjapan開到一萬人嘅asia expo 2days
但香港依然一樣大把人唔知係乜嚟

諗返，we are x其實有描述到呢樣嘢
一開波yoshiki跟住主持讀介紹自己段嘢、入去sirius xm之前有路人問佢係乜水，係咪好出名
套嘢全部都係以外國人角度出發(導演拍前都唔識xjp係乜)

yo呢方面幾好，戒咗打j好耐，而家係好確切承認自己低知名度
要真正打個市場返嚟

9192年撞正grunge , nirvana 紅到仆街，x 形象奇怪兼外國人唔識英文，美國佬自然睬你有味。

就算玩metal，美國佬都睇metallica
個類大隻佬著t shirt 牛仔褲個類man d嘅先係佢哋心目中嘅metal 佬。

這是事實。時也命也。

個d乜嘢best 10 rock band 投票真係得啖笑，j 都唔好拎嚟j 啊，攝親架。

亦是事實，madison square garden 都只係梗硬要開，個場唔爆架。 有片你睇架。

海外嚟講，有知名度，但真係分分鍾唔夠diru gazette 打。

打海外，你要hard rock到最少diru 個隻先會容易少少打入市場。

其實佢搵外國大band讚佢x jp真係好打j feel
反而galneryus我覺得會有市場
不過佢地少出國
Diru唔使講啦

msg不嬲得啖笑，五月天都開到嘅打j場

diru應該就實唔夠，gazette唔知
但x而家個知名度都慢慢升緊上嚟，we are x算係幫咗啲

但diru呢隻rock其實都係cult路線，出名得嚟唔會主流
我諗xjp唔係想要呢隻，係想要一家大細都聽嘅rock band咁 (類似metalica)

都係小眾嘢其實，爭在係小眾得嚟嘅較量

Uroboros 真係好撚正
用自己方式打入外國市場

攝親

原來hide嗰時已經好憎toshi
訪問嗰時全程黑面

其實kiss gene simmons 片中講嘢都公道嘅，

佢話如果x係美國或英國band ，唱英文，一定會係最好嘅樂隊之一。

即係話語言係問題，但音樂本身無問題。

kiss講嘢我相信都有返咁上下份量掛，唔係純粹打丁嘅。

利申 鬼佬嘢我真係唔熟。

小眾得嚟嘅較量，
公道。

正常吖
歐美大把band，實岩我口味
做咩要聽你日本

咩訪問

好多人唔識分咩係主流
就算係傾邊個邊個藝人喺日本好紅嗰類post都有呢個問題

都有啲畀面成份嘅
正如上面都講嗰期開始唔興
會唔會大紅大紫係好難講，但應該都會有一定知名度咁囉

套戲入面
好似係宣布解散既訪問
仲有the last live都成日黑面

Btw 舊團員裡面兩個死左、一個周身傷、一個信邪教，得pata叔正正常常
真係唏噓

亞洲樂隊係國際上有地位既，我諗閃靈算係其中一隊

pata 叔唔係有病入廠咩前排

nhk個訪問？又冇對住toshi點黑面？

其實當時佢地有通過電話，最體諒toshi嘅算係hide
toshi本自傳有講的

無事咪得
如果好似luna sea咁原班五人復出，又keep到一定水準你話幾好

Yoshiki 話 toshi 好似鳩鳩地
Last live 必要時停佢咪

Toshi自傳同套戲都imply左hide係sense到toshi精神有唔妥⋯

Yoshiki 話 hide好嬲佢喎
因為X唔只係佢既生命仲係大家既生命

當時講話解散果陣嬲佢
上面d reply都有講係戲提到嘅企圖熄咪事件
係自傳就係解散後都有同toshi通電話

呢個係解散嘅時候(1997年4月)
打電話/解散嗰陣係比較體諒toshi
自傳有講，洗腦時期有個interview都有講佢哋傾咗乜

熄咪嗰度，只係yoshiki hide 怕佢亂講嘢嘅下策。

唔係唔妥佢所以“啊不如我地熄佢咪對付佢啦”嘅結果。

我相信last live 果日，個個都已經知道toshi精神狀態唔穩定。

Sorry我就係講緊sense到佢精神有問題果個「唔妥」，唔係「不和」果個「唔妥」

我明顯誤會你指後者

自膠

好人好者信邪教

我哋圍外睇，而家馬後炮當然覺得匪夷所思甚至驚訝點解佢自己會墮入如此圈套。

我唔知你睇咗自傳未，但個期佢同yoshiki面阻阻，錄音方面不順利，做唔到自己期望，做唔到其他團員期望，佢阿哥亦都搞到佢屋企好麻煩(收費比歌迷去參觀toshi實家)，加上一向較為自卑等等。。。

各方面都低落之下有條女埋你身親近你，就好似有個水泡埋身咁。

如果大家有睇果陣toshi想澄清自己無被洗腦果條家訪片，會睇到果個女人外表靚得黎又清純。如果唔係toshi點會咁易落搭

所以呢單嘢有組織又嚴密慢慢滲入去，用咗唔短時間去取得toshi信任，真係邪教成功嘅好教材

邪教可能仲會意外toshi比佢地凌辱到咁耐，成十年喎。

點都好，回來了就好 。
x japan 對很多樂迷如同救贖，而家希望我地嘅支持救得返你。 好似片中toshi 自己都話，係每位樂迷一直支撐佢地。

其實是畀老婆呃

有睇自傳
但佢既知名度
好難想像會咁on9

把聲到今日都好唔返

兩死、一重傷、一失聲+邪教
究竟點解咁sad... 俾人落降頭

新歌無左果種味道☹️

本身一直諗緊睇唔睇Yoshiki classical live
但睇完we are x 人生真係好無常 所以有機會點都唔可以錯過

應該透過打針 把聲清番高音都唱到
都算好得翻

有冇人都有儲ep

賣左

如果有好似yui咁pure嘅女仔做老婆呃我入邪教
我都可能甘心比佢呃到直到冇晒錢先再復出

舊年橫濱場live
正撚到

我都諗緊 但仲有得買飛？

有呀 未賣晒

呢啲叫single，唔係ep
日本冇ep呢個叫法

大把，唔好等啦，classical concert真係冇下次機會

今次都無可能賣得晒 ，有下一次嘅機會較細 。

日本香港都唔soldout
而且對上一次搞已經係12年前
今次除咗日本得香港同NY有，咁都唔好好珍惜

你用an機個app? 啲quote真係有啲問題

push

之前好似做過手術？

有時好矛盾，一方面仲想聽佢地新歌、睇佢地演唱會，另一方面又唔想佢地繼續咁透支健康

不過現實d講係toshi咁嘅環境一定要出黎唱出黎搵錢

jealousy時代
明顯之後都唔同聲

冇咁沙

無左個撕裂感

初期係有點沙。
jealousy 時期手術後冇左沙，但高音有種澄明嘅感覺。
而家上唔到以前咁高。

而家聲有穿透力，以前冇

始終係薄聲底
其實我麻麻地

luna sea都係喎

可能LS d音樂無咁行
所以無咁覺
Toshi 把聲有時會覺得唔夠d樂器搶

唔夠厚

睇緊ms，廣告後返黎就唱

4人xjapan

吓.... 你up乜呀？

HIDE葬禮唱Forever Love喎師兄

btw, xjapan真係好多hi-bye fans
尋晚music station呢度完全冇人講，yoshiki live下星期就係又冇人講
唔怪得之啲人一直就沉醉緊起以前嘅世界

仲講yoshiki live 呢度有買飛數埋唔夠廿個

【生放送決定】【YOSHIKI CHANNEL超緊急放送！】～YOSHIKIが都内某所で…SP～:YOSHIKI CHANNEL:YOSHIKI CHANNEL(YOSHIKI CHANNEL) - ニコニコチャンネル:音楽

似係有嘢公布

【生放送決定】【YOSHIKI CLASSICAL記念】香港公演の一部を独占中継＆終演後にYOSHIKI登場～:YOSHIKI CHANNEL:YOSHIKI CHANNEL(YOSHIKI CHANNEL) - ニコニコチャンネル:音楽

hk live直播半粒鐘，但似乎都唔會係官方view，應該係用skype直播咁上下多

唉 想睇既真係唔好猶豫喇 無下次嫁

係咪黎香港開live

前幾日tower record買左幾隻碟 後悔冇買隻dahlia final tour blue ray

如果係開xjapan live應該會開記招公佈

唔排除是鳩嘢嚟，次次niconico直播話有嘢公布都雷聲大雨點少

是blu-ray
買個boxset

到時見

話時話果頭有無野食
收工趕過黎

Fans留名

佢哋來香港開演唱會有睇過
不過冇咗hide都唔係完整嘅X

一係係機場食埋先入 幾點開場？我張飛係朋友度

ＹＯＳＨＩＫＩ 紅白で聖子と共演、ピアノ演奏/芸能/デイリースポーツ online

腸兄

學緊彈endless rain

紅 同 Silent jealousy d double bass 好難 tampo 150 16拍

話時話原本話今年秋天出隻新碟係咪又無左回事

無影手

係喎

Yoshiki live 多左張飛
有無人有性趣

開頭彈我都覺得難
彈得多慣左down picking就好舒服
紅其實唔太難 係體力上既挑戰

利申：bass佬

我都係bass佬呀

yoshikimono

X JAPANの新曲『La Venus』が第89回アカデミー賞歌曲賞対象曲に選出！『La Venus』は2017年初旬にソニー・レガシー・レコーディングスよりリリース決定！ | WWSチャンネル

la venus 2017初旬發售決定
由Sony Music Entertainment旗下嘅Legacy Recordings發行

oscar喺1月26日舉行，睇返提名結果公布係1月24日
估計首歌應該都會喺之前出

『紅白歌合戦』出演順決定！ (2016/12/25) 邦楽ニュース | ロッキング・オンの音楽情報サイト RO69

39、松田聖子／薔薇のように咲いて 桜のように散って
40、X JAPAN／紅

改咗好耐啦，推到去下年3月3日出(wembley前嘅星期五)
btw, we are x 2月21日出digital，3月出blu-ray, dvd

後日(聽日)就開live，又要推返呢篇嘢上嚟

臨時俾人放飛機

嚟咗hk，香港orchestra嚟

復出後嘅record label

希望新碟會有

每間label只敢簽佢地一首歌

好撚搞笑，puffin居然冇出post話佢已經嚟咗？

去機場食啦，亞博貴。

話時話揸車入應該泊邊?

亞博有車場

WE ARE X

食譚仔

Jump哥你住荃灣？

幾年前有睇香港場live,

Ching大概幾點會到

聽日就係喇屌

啱啱買
好彩都買得切

剩係出咗新聞稿但自己冇出post

我記得jade時期簽emi都有啲新聞講下
點知後來冇咗件事變咗華納

有無人睇完we are x ？
到底當初taiji點解要走？
Wiki話taiji本書有講係因為錢？

好似係佢覺得係X Japan唔啱佢風格 唔知係唔係

啲goods得cd
呢鑊真係正宗有錢都唔賺
隻cd如果係美版定價仲要偏貴
咁嘅垃圾都要出示門票先畀買

btw, 點解有禮物收集處
佢classical concert出晒名最尾會收禮㗎喎
定係大型orchestra安排唔同咗？
始終日本嗰幾場都冇片睇唔知

香港主辦唔知程序掛。 一貫香港主辦嘅做法，佢主辦都唔清楚d嘢。

luna sea 嚟香港我試過同staff吹水，佢地好撚多嘢唔知。

taiji本書係講佢不滿版稅嘅計法
但明顯佢唔係因為咁樣而走，而係被fired
當中理由兩本書都冇講，但yoshiki都算係做咗好大暗示

最common 說法就係版權同分錢, taiji 要求平分。

另外有人話佢濫藥。

但yoshiki 講咗唔會講真正原因就唔講架啦，taiji 人都走咗 ，呢件事再討論亦冇乜意思。 只可以話yoshiki taiji 兩人都後悔決裂。

純粹夾唔埋 俾yoshiki踢走？

佢無了期錄音，冇人肯risk 簽啦

extasy record 自己搞好過。

The last song

補充
睇返本書，應該係話個理由係taiji自己估
同埋佢話自己做咗負面嘢&yo同hide商議都match到yo自傳/we are x個講法

係呢個原因機會唔細，日本樂壇最忌呢樣
再加埋其他嘢加加埋埋，所以

得一個點踢得走佢，主要係其他人都係企yo呢邊，就反映到taiji為人係點
(佢自傳講)

我諗主要係啲歌嘅版權都係佢哋之類

Time through the rain has set me free
Sands of time will keep your memory

btw, 除咗extsay之外JMA都係佢嚟

叉開少少 taiji死因到依家仲未水落石出 又係另一個謎
睇完呢篇野幾乎肯定佢係俾人謀殺

紀錄片yoshiki話，taiji 有技術有理念自負兼 同樣要求高，有乜嘢彈錯就會笑鳩你。 兩個都衝動派，笑笑吓變真係屌鳩你都唔奇。

應該係要發行方面要簽其他label去搞。

利申 唔識，鳩估。

直頭係

好似

btw, 其實jade同btbf都係得網上出，根本咩label都問題不大
我記得jade日本itunes好似落x project之類嘅名(都係佢嚟)

啱啱睇返taiji自傳，其實佢自己有講成日串鳩其他member
同埋好不滿yoshiki入院開唔到concert
即刻明we are x入面yo點解咁講

未婚妻出咗本書講
但睇嚟冇咩代理肯出中譯本

所有係塞班嘅證據冇晒，當地警方唔願意再查，你話無事㗎都冇人信。

一代天才如此落幕。 唉。

關咩事

你住荃灣？

我住台灣

你冇睇？

今晚有無人打算大合唱

唱你老味

我打算所有歌都打拍子，兼全部都大合唱

屌lavenus 未背晒歌詞，到時開個youtube播先

我帶左king blade準備今晚打call

你估無呀 一定大把

ching ho ball

講真 真係好失禮 一定有人屌主辦單位唔比人中途又出又入

應該少on9睇呢場
比較擔心嘅係死忠到去個記招都有人跟住鳩唱

早去嘅麻煩報告下現場賣邊隻垃圾碟同個folder係點

你地會點入Asia expo?

搭巴士直去、地鐵去東涌再轉接駁巴士、定咩好

香港場唔係小川里美

咁撚型棍，最威水係你啦師兄

邊樣方便咪坐邊樣囉

放心，實有人鳩打鳩唱，只係視乎其餘嘅人會跟埋一齊柒，定係鳩打個條友無人理都繼續鳩打架姐。

碟應該係早兩年個隻啦，封面yoshiki 彈琴。

你估佢有EM1 比你咩

地鐵直去應該係最撚貴

我坐巴士去機場 食埋野先坐機鐵入

我賭五毛一齊柒

99%是呢隻美版

其實呢場用嚟散貨都好嘅，我指佢應該帶x japan goods 過嚟賣。

仲有冇
其實咁好機會佢賣啲垃圾都有人同佢買，點知得cd

無呀
其實taiji咁撚勁唔出奇
成隊band最撚勁係佢
彈唱作都掂
手木結他

Yo又係控制狂要話晒事
一山不能藏二虎
Yo同hide夾得埋已經係奇蹟

屌apple music 無乜 X Japan 既歌

倒返轉
自傳有講佢要求高屌鳩其他隊員
yoshiki喺we are x就係話畀佢屌，對佢好苛刻

同埋好老實講如果唔係yoshiki x啲歌都唔好聽

技術還技術 性格還性格 hide同yoshiki夾係有原因嘅 hide性格咁似阿媽 自然同yoshiki相處到

Yoshiki 應該會將炒佢既原因帶到入棺材

Taiji又暴躁又串
不過咁先型

唔少心早左到
有冇巴打喺附近

咁早 而家先收工返緊屋企再出黎

第一次去驚唔識路 所以預早左

現場會唔會有goods賣

得呢堆嘢

事實

有冇人買，買我諗都係貪個folder

睇住邊，嗰個位搭巴士都好耐下

偷圖，我未到。

我依家先到黃大仙😣

手快快

其實點解佢唔放d死貨（之前賣剩d gds)係度賣呢

有無人係場地入面？

機鐵站話唔比賣車飛入expo，話入面有事喎？

宜家先就到九龍塘 屌好撚肚餓

下

仆街可能會遲少少但怕佢唔比入

wtf

入到東涌先知

乜閪呀
堅定流

最撚鍾意silent jealousy同紅

我係東涌地鐵站影

１９９２ weekend

搭機巴岩岩到機場

屌你老母

屌 咩料

亞博入面嘅fans都話貼咗取消，有冇人知乜事？

你老母臭閪

做乜撚呀屌

仲係九龍塞緊車係咪可以落車了

不如呢度搞個gathering 算啦

取消左

唔知咩事

屌仲未食飯

屌你老味真係取消左 未到既可以落車返去了

仆街落唔到車了 下站已經係青嶼幹線

屌 乜原因都冇

你話賴屎
唔舒服定m到都好

乜都冇講

5點就到果位巴打

唔好笑我

仲要幾個鐘前先post緊rehearsal片
突發得咁緊要？

有冇人買咗vip睇rehearsal？可以講下咩事？

做乜撚野

取消

巴打 真係取消左？

有無人知咩事取消左？

係

食唔食飯 我約左加人

Facebook 有人話 博覽館覆話主辦單位申請唔到牌照
唔撚係掛

個廣播係咁講退票
, for refund matters

難聽過粗口

經過聽到有人話有人直情飛過黎香港睇，洗幾錢銀

根本退票都補償唔到啦

仲有時間呢

是咪有飯局

啱啱睇到apple daily話cancel咗，特登入返呢個post

唉屌 我申請收早一個鐘出黎搭機場快線做乜野

屌發生咩事丫

咁佢唔講退票都唔知有咩好講

我連飛都未拎

個show開返

btw 我頭先見到好多fans 帶哂野黎

真唔真

朋友現場直擊

咪吹水喎

我搭緊機場快線

圖呢 邊到講

最新消息:照開

屌係咪啊 我係青衣

好彩無落車

堅！？我走緊。。

但未入得

呢個時候都吹水要斬手指架喎

喺現場 無取消

屌 究竟係點嫁 我唔嚇得

唔撚理 去左先講啦

邊個話開返，我係現場

姐係點

衝緊入黎

現場朋友 邊到有三文治買 好餓啊
差d 坐低食野

頭先有人出黎宣怖咗

玩L死人咩，好彩我喺欣澳

有人話話呢個show唔收得錢，要取消
Yoshiki就話：咁唔收囉

唔撚知點樣

樓下大會話開返
樓上保安話取消咗

Yoshiki twitter 話無取消

無取消，留低呀

遲開，show完可以退票

屌霸氣

有無巴絲係自己黎

姐係免費睇

巴

似yoshiki作風

相認 ？

X2

仲未到仲係巴士
利申：880

Yoshiki點會旨在個小小錢，人地唔想觀眾唔開心渣

有無telegram 好淆

睇到呢到真係眼濕濕

睇完唔退 d 錢會唔會照落林生袋
如果唔落佢袋就即退

如果係真我真係愛死yoshiki

有得諗 我同2個fd嚟緊

有冇巴打仲未到？

巴打我地個名

走左已返到沙田 有無得遲入？

原本比你用左
遲你幾百咁大把

Sorry囉

會唔會遲開就返d 未到既人

yoshiki不愧係我男神

有就入得我一個

食埋譚仔先

相認了

有條傻閪係Yoshiki ig留言 話 我屌你老母
之後又話 Sor 收返
好撚心啦！ 唔好丢香港fans架啦 ！ 幫幫手

有無巴打係7-11相認

真係好丟架

講到好似yoshiki唔想開show咁，槍頭都瞄錯

我覺得未必開到，就算yoshiki肯唔收，班主辦單位肯蝕本黎做咩

冇買飛，趕唔趕得切過去
我真係好撚想睇

我去唔到但去佢instagram都見到呢條友
屌

佢而家唔做，下年x世巡仲會唔會搵佢地？

Yoshiki心諗錢解決到既問題就唔係問題喇

好似停左取消個廣播

全部相認晒？

咁依家即係點？仲開唔開？

林生twitter都講左開
信佢啦

開啊 快d 入黎

仲敢搵佢哋？

岩岩到買緊野食

staff twitter都話唔cancel, 岩岩z

已經走左 人在太子
6點企到7點幾 話取消 走左 依家又開返
趕到去都無左半場show

依家係沙田返過黎 希望唔好中伏

呢場照開點都係free

Endless rain成日loop

一齊返去啦

有無人係7-11

有冇坐block B嘅巴打
Btw仲等緊....

排緊隊拎飛

55波

痴線主辦單位食屎啦

邊個係主辦單位？

Endless rain, fall on my heart

Yoshiki 加油呀
主辦我屌你老母

Yoshiki

亞博食狗屎啦

主辦單位 麻煩全部出黎切腹自盡啦

雖然今次去唔到 但我仲想睇X Japan架屌

見到hode

係亞博喎

對晤撚住囉 吊錯人 同你道埋歉囉

無啦啦鳩叫 以為出左黎

嚇咗嚇

有冇巴絲已走？其實而家開都唔掂
都已經9點10分

而家即係點 我仲排緊隊拎飛

let me forget, all of the hated, all of the sadness

Yoshiki 出左黎

有無人可以講下樓下情況 我係樓上排緊隊拎飛

聽人話聽日

喺邊到搞手續?

我都聽到 都係等官方消息
總之今晚就應該取消

聽日有免費fans meeting

走喇走喇 唉

不凡都搞左咁多場show
點解今次咁老貓燒鬚搞到咁柒

亞博話無領牌，其實應該係主辦方責任？

聽日可以帶多個fd 入

最衰不凡唔係黎明
除非林建名立即上嚟講解下咩事

帶佢老味咩聽日要返工啊

主辦 我屌你老母啦

一定啦!

痴撚線 依家先黎話冇牌

個FD專登日本飛過黎, 聽朝就走

樓下花生仲好食

有人屌緊

屌佢老尾
真係好撚嬲

點解可以宣傳就兩三個月前就開始
牌就當日先話冇拎要取消

都戇鳩成班裝屎

食環署表示，該署並無收到有關活動的臨時公眾娛樂場所牌照申請。
Puffin

真係老貓燒鬚

九成係比班完全冇攪過show經驗嘅人攪啦
邊有主辦咁

係呀
屌錯左亞博
主辦正垃圾

一陣嚇到yoshiki唔敢再黎香港

利申:唔係fans

香港政府成日用盛事之都做promote
但原來係香港租場搞表演，幫你香港搵埋錢，都可以咁樣對待表演者。
康文署同 Asia expo淨係識收錢，
完全唔會協助去幫表演者去fulfill佢嘅 requirement.
今次仲要係個咁大牌嘅 artist,
我相信佢應該唔會再係香港開show

屌緊邊個

歌迷阿叔屌緊

主辦方問題喎

俾著我都唔再黎

不凡已經係好有經驗
但係點解冇牌照
呢個真係不解之謎

老老實實 如果係主辦無預足時間入紙申請 關政府q 事咩

大牌明星就唔洗申請牌咩

即係主辦定asia expo柒左？
不過yoshiki專登遲走開埋個show都算係咁

特事特辦囉 反正都特慣

Latest:
食環署表示，該署並無收到有關活動的臨時公眾娛樂場所牌照申請。而PUFFIN方面承認申請時「做漏咗啲嘢」。

唔係FANS, 無份睇, 但有好幾個朋友睇+日本朋友黎睇
無份睇都好撚嬲, 咁做野都得, 又唔係咩特別野, 古典音樂CONCERT都搞唔好
之前睇過另一隊日本黎既, 雖然都算好, 起碼搞得成, 但AGENT真係仆街到, 有早買GOODS既FANS SERVICE但無人預備位比FANS排隊, 仲叫D FANS唔好係到等, 夠鐘先番黎, 咁點分邊個早黎D
入場時間+ GOODS 所有野前一晚/當日先講, 現場無人keep order, 整係同FANS講唔可以企係到, 要FANS自己安排埋邊到排邊到等, 痴撚線, 不如比錢FANS自己搞晒好無

痴撚線
成team人炒左去啦

好撚柒

想問下仲有冇飛賣

X Japan/ Yoshiki 就算再黎HK
不凡可以唔洗諗做主辦

牌都可以唔記得申請 高手

交代到咁 真係

唉，仲可以講乜

早排睇完生與死
正到

應該冇飛賣啦
睇下有冇fd有飛聽日帶你去啦

今次佢地白做之餘得失晒咁多fans
仲要咁重量級既artist

聽講仲有直播

香港又柒出國際

我啲fd全部聽開k-pop,之前想買飛但又買唔到

主辦機構名稱
大名娛樂/ 大國文化/ 特高娛樂/ 不凡娛樂

btw今次主辦方真係好柒

我屌佢唔搵個人黎跟呀。
租你政府個場黎搞show，你都唔搵個職員睇下佢D牌照點？
咁講法佢無牌咁開完show你食環都可以唔知啦？

好彩一月睇m記唔係佢地搞

Yoshiki仲有31號晚紅白要搞呀大哥
你間公司咁樣辛苦人

黎明果種係真突發，防火物料未玩過，處理得好好

今次係牌都冇申請，仲要處理得奇差，災難

咁嘅公司都仲生存到

我想問係咪有得網上登記fans meeting?

嘩屌係喎....

yoshiki頂唔頂得順

聽晚一完立刻返日本

聽晚搞完, 31朝早即刻飛番去, 夜晚就要出紅白, 可能日頭要再採排一次, "dun"佢辛苦

不凡搞開Jpop,Jrock野

大名，非凡，執得，hk之恥

林建名等切腹

如果係私人飛機都好D！

點可能唔記得

哈，今鋪大把花生食，puffin 等執啦

一樣野做唔足背後牽連幾多野，明唔明

Yoshiki大可以唔撚理返日本算
但佢都堅持要開一場show
i love you Yoshiki

成team人應該炒得

老老柒柒，好正

EndleSs Rain

點解香港成日都出現呢啲柒野

YOSHIKI兩度鞠躬嗚咽：明日留港開免費騷

主辦嘅錯，要樂手道歉

比第二個真係唔會咁做 yoshiki真係好正

Yoshiki = 神
不過佢唔會免費既
叫不凡嘔返出黎囉

我唔想退飛，但係啲錢又唔係入落yoshiki到先

如果係韓國女團

有冇朋友肯用帶人入場quota施捨比小弟聽日入場

唔退只係益左個仆街AGENT公司

同問

但係我真係想俾錢yoshiki聽佢既琴
我好驚佢地又無啦啦走左去
唔想自己後悔

但係係坐勁後wo

我

真係!?

早又唔買，而家先上嚟乞

冇所謂,我都係聽歌啫

買唔切

聽晚係紅白彩排啊

食屎啦puffin

想問下點聯絡

你老味

而家走晒佢先係亞博排隊做登記。

乜撚嘢呀呢間主辦？

有朋友話香港公司多數退錢了事
但今日再開show應該係Yoshiki意思
同埋係佢出錢

唔係上網登記咩
有冇咁on9呀

有咩方法唔自爆？

telegram ok?

唔撚係呀嘛，屌咩屌
零溝通渠道，屌

Ok

我ID:FatSingbbg

Username:Fuckhkpolice

人間有愛

呢啲咁既新聞應該係香港先會有

we are x!

仲要成日都有 可能以後都唔會有人再去香港開show

政府啲程序真係好濕鳩

老老實實今次係主辦on9牌都無去申請，唔關政府事掛

咁又唔開政府事wo
主辦問題

不凡今次真係食晒屎
要蝕幾多錢

真係火都黎撚埋

佢蝕錢就應份,最怕係嚇走啲想來香港開show嘅人

但政府唔夠彈性處理都係問題
人地都係國際巨星啊

搞臭曬香港個朵

聽日場show睇怕係Yoshiki自己出

係你先成日抹黑佢啫

原本實搵到7個位收入，因為唔記得一個程序分分鐘要賠多過7個位（以後仲邊有明星敢搵佢地）

宜家仲有冇得買飛

人間會唔會有第二次愛
求巴打聽日帶入場
Telegram: @acumba
利申我啱啱問先，不過唔緊要啦

邊有
我話taiji唔gur佢咋喎

有飛無假去 如果有網上登記就幫巴打啦

你要搵人帶

小學就中意佢地 咁就十三年

公務員最怕奶野呀嘛
唔做就唔錯
黎明果次都見嫁

對唔住呀巴打,打左你尖

唔緊要
希望再有多次愛啦

黎明都冇面畀啦

唔該巴打你先
可以就通知我啦

真係有可能咩，個場塞多一倍人喎

成日話佢怡鳩taiji

有冇人可以放飛

應該會有好多人唔得閒，有啲就係外國飛過黎聽日就閃

比我都跟程序算啦 跟左實無錯 唔跟一定比黎明fans 屌死

有得登記未

其實係好事
起碼仲係有程序先，其餘嘅唔講啦

我知係咁喺個POST度問連登有冇愛好騎劫FEEL
不過我都想求聽日帶入場
我未去過LIVE，好想親眼見吓林生

如果騎劫咗同大家講返聲SORRY

Telegram: @Sab15c

本身個場好似有啲位唔開 佢依家反正都唔係志在賺錢咪開番啲位

利申 鳩估

香港嘅應該冇咩問題，真係要睇嘅乜都可以推得啦
最大問題係專登嚟睇嗰班

想揾巴絲帶我去。可以夾返一半錢

本身block咗好多位冇開賣
加上都仲未soldout，所以係實夠

而家係講緊arena場開得一半+好多位block咗

唔知d錢點計
可能Yoshiki食晒

如果佢搭私人飛機黎 又要俾多日停機坪錢

真係柒撚到呢

一開始唔撚講咩事，一入到就見到取消張紙

之後上去等，等到大約八點半九點，有人係下層講野，話去開始，但遲，完show可退費

然後整整下乜柒廣播都冇，係下層偷偷地交代（我係上層等，係見下層有啲聲先發覺有公關定發言人話咩咩聽日乜乜乜，已經尾段，佢都差唔多講完。之後就聽到佢比人屌）

差撚到呢啲安排
完全冇危機處理

睇死佢地內部各自為政，散修修咁

屌佢地老母臭西

再推

一人一post去yoshiki Facebook page同佢加油啦

Telegram: @skylover0127

有無好心巴絲可以帶我去。可以夾返一半錢🙇🏻🙇🏻

好想知佢地分紅比例係點

試過公司攪活動，食環早幾日打黎話冇牌唔攪得

仲有其實而家有咩做聽日先有得睇

我有買飛，blk b 兩張

其實唔係話退錢咩
咁唔洗夾錢啦

我一個去 你telegram我 @ssium999

想去既巴打我聽日係度答你地
如果聽日公司真係走唔甩既
我比張飛呢度兩個巴打去（但可能要麻煩你地出中環拎飛）
不過要留聯絡因爲暫時未知我張飛可以點退

千其咪滯
拎你飛睇完show退撚埋錢咪好著數

仲要我買左880

點解唔叫佢俾錢你先 等佢自己退

記得叫嗰位巴打俾左飛錢你先

Yoshiki 你係我男神

你又岩喎
我諗都好大機會好唔到（聽日收9點）

我第一個留comment 乞飛
但三次都有人出來要先
求下個天做下好心啦

咁益你啦巴打
聽日去到既話就帶巴打去

Yoshiki fb有update
真係視錢財如糞土

聽日不如yoshiki 整個個啲募捐箱或者乜柒箱

咁樣我肯撚定退款 將錢放入去算

仲有睇下聽日道火下左未 未下打下電話屌下班柒頭皮廢鳩柴

（好撚彩唔撚係X Japan ，你個公關一講野比人扔撚死）

比佢咁搞一搞yoshiki 都要玩命 一返去日本唔洗點休息就要彩排紅白。。佢本身身體已經唔係好。。苦哂今日去既朋友 ，聽講好多人仲係世博到等登記..希望聽日朋友叫埋我睇啦..本身遲左買飛 一條友又買唔到黃牛

跪求多次有巴絲帶我去？ 本身今日唔得閒去唔到

比個telgram黎先巴手弓

咁我走左 聽日登記咪排死

Telgram?

推推

上網有冇登記 屌佢老母

唔撚係要我聽日早啲黎為左登記嘛

又唔係唔知個場遠

咩都唔洗搞
聽日早啲去拎張飛登記就得

同跪求巴打絲打可以帶埋我去
今次買唔切飛

要即場登記？放工先去到咪後到仆街...

唉垃圾buffin

同求巴打帶入場, 本身今日唔得閒
但係冇心插隊, 如果可以就比左前面個巴打先啦
Telegram: @yahakwong

🙇🏻🙇🏻🙇🏻巴打有愛

My dear fans,

Let me explain what happened with my concert tonight.
2 hours before the show, the promoter in Hong Kong told me, they realized that they failed to apply for a license for tonight's show.
And told me that I needed to cancel the show.
I was really confused for a moment. The promoter really apologized to me.
Then I proposed, what if I were to play a private show for free for my fans, who were already at the venue tonight,
Can the venue allow me to play?
After a long negotiation, the venue said they will allow me to play tomorrow night.
So I will play a show in Hong Kong for the people who already have tickets for free.
All tickets will be honored and refunded.
In order for us to make up for any inconveniences, each ticket holder can bring one extra friend as a guest (Tickets will be refunded regardless).
We'll try to accommodate anyway we can, even changing the stage plan.
Again I'm really sorry for what has happened tonight.
I hope you understand and can make it tomorrow night.
Thank you

YOSHIKI

info
Yoshiki Classical ticket Hotline - 852 65375134
Email: puffininfo@gmail.com

聽日可以帶一個入場
有興趣可留telegram

睇到想喊
Yoshiki要保重丫

唔該巴打
@yahakwong

睇新聞見到都覺得嬲。。有乜理由臨開場一刻先知冇牌？
搞搞殿堂級要同fans道歉 仲要打亂哂佢d schedule
不凡係咪食撚左屎？

@QWESTD

輕輕一推

無意思要打尖，希望巴絲們畀晒前面啲人先畀我啦

咪撚叫puffin喇，叫pussy算啦

同求被帶入場

求一個位或唔去有飛既傾傾
Telegram @clapourselves

幫唔幫到你巴打？不過我都隨時6點先到東涌個邊

想問下有無巴打可以帶入場 今次遲左買唔到飛 不過點都比左上面留言果d巴打先

telegram: Zzhadow2401

有冇手足去唔到可以俾張飛我 因為我同個朋友都想去

我係38頁留過言冇人理

求巴絲帶我去

gerrard814@hotmail.com

個主音俾邪教攪到破產

求巴絲們幫幫手
Telegram id: @QWESTD

估唔到咁樣1001